覺唔覺香港人係冇危機意識

如題，例如今次好多人笑澳門人咩咩咩咁